波蘭 CD Projekt 成為歐洲僅次育碧的第二大遊戲開發商

波蘭 CD Projekt 成為歐洲僅次育碧的第二大遊戲開發商

人氣年度遊戲《巫師3》開發商 CD Projekt 近日有新的里程碑，根據最新資訊，該公司
市值已超過 315.2 億波蘭茲羅提（約為 79.5 億美元），也就是成為歐洲僅次於育碧的
第二大遊戲開發商。

《巫師3》上市以來，CD Projekt 就被廣大玩家以「佛心」形容，不僅僅是因為作品相當
優秀，價格方面也總是讓玩家覺得很超值。近期 Netflix 上獨佔的《巫師》影集，《巫
師 3》登上 Switch，再加上預計於今年 9 月 17 日上市的最新作品 《電馭叛客 2077》
，這些舉動也都使 CD Projekt 吸引到更多的資金。

雖然市值離育碧還有一段距離，但也許《電馭叛客 2077》上市，或者是曾表示將開發的
《巫師》系列遊戲，這些超「吸金」的作品加上公司良好的形象也許能讓 CD Projekt 的
市值超越育碧也說不定。

第一次見

講真UBI呢幾年唔算好,但都係合格線
睇吓 3個B字頭既搞到有幾衰先

Ubi砌地圖就叻 但遊戲性麻麻

UBI既GAME唔會好玩得去邊
但都唔會太差
至少特價個陣我會買黎玩吓

隻隻GAME都半成品咁
玩過上一集GHOST RECON, 你無朋友無ONLINE打完全唔好玩
個諗法好好但玩落你唔會想玩落去, 關卡重覆到弱智
地圖大而無當, 今集本身都好期待
一睇WALK THROUGH 先知原來同上集差唔多
減價都唔會買

GR我玩過第一集,頭個幾個鐘好爽,後面開始悶
第二集剩係有試玩過
唔知點解覺得畫面好多粒粒好朦
動作又唔太順暢,無買

第一集個故事係好吸引
但啲任重複到你打到悶
啲槍又要刷裝唔係你連卒仔都打唔到

第二集見到佢話堅持要網上COOP就連試玩都廢9事試

刺客信條淨係睇風景都值回票價

ubi係 預告片好睇、諗頭新穎、地圖靚城市有生命力
遊戲性真係麻麻

Ubi舊年靠Season pass吊命多
希望佢仲有能力整返隻好玩嘅三眼佬

exactly

用cdpr同ubishit比
係對cdpr嘅侮辱

R6s 算叫run得唔錯

嫖客新個2集聽講都ok

講緊市值

呢間廠 抵你比人無限吹奏

Gamers should never be forced to purchase the same game twice or pay for upgrades. Owners of #Cyberpunk2077 for Xbox One will receive the Xbox Series X upgrade for free when available.

佢地對客好好
但聽講壓榨員工壓得好勁

血汗工廠

應該地獄黎

表面風光

講真
整GAME既大部份都係頹樣
除咗呢條友

真心勁
Cyberpunck 未出已經横掃曬啲奬

老老豆豆
有d擔心fallout 4事件

Fallout 4 又唔算差嘅